建議南韓炸爆冇人認既運油船

中共發言妓女華春淫話冇證據唔關中共事呀ma

炸爆首運油船，之後邊個柒頭屌晒鬼咪知係邊撚個真係咁撚柒囉

仆街, 岩岩先發現淫同瑩個普通話發音都幾撚似下
唔怪得把聲咁撚淫蕩, 習近平都愛不釋手啦

炸咗佢會做成污染
既然無人認，拖返去收歸國有啦